點樣學英文先唔悶

溫ielts同埋自學坐係屋企都好悶(睇電影睇過一次就唔想replay睇第二次學英文)，睇到差唔多訓左.
自己本身英文足已同鬼佬同鬼妹基本溝通，但去到深層次既話題就唔得。香港有咩地方可以學到真英文？
利申：IVE HD 唔太飲酒

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

Brexit都係靠呢招食糊！ 【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

上twitter
留意 #standwithhongkong
#hongkongers
#hongkongprotest

大把英文你學

睇書, 聽收音機,睇比賽live

英文好可以移民容易d

比自己多d目標
有motive 去做一件事

睇自己喜歡的電影或者書
立法會文件睇英文版etc

呢個時勢，梗係睇外國報紙，睇到更好唔同國家既人點睇香港，唔會因爲中文報紙唔引述/譯d唔譯d搞到知少左

睇reddit，睇啲輕鬆有趣嘅page

睇劇

聽podcast
學生字用記憶方法 google沈詩鈞學英文
睇戲扮外國人講野google英文回音法
每日都學，包你過兩個月開始聽得到好多野，以前我乜春都聽唔到

留名學嘢

學=悶

移民勁快

睇電影 節目 劇集 可以學到聽同講

打機 睇書 睇文章 睇小說 可以學到寫同讀

劉明

有冇人係金魚記憶？
d字唔用嘅話
係完全記唔撚到
即係就咁背個生字表
背完第二唔記得第一個
d字唔用一排又唔記得曬
已經係講野基本果d

學其他野，但係用英文學

Spoken 要多講係香港好難冇啦啦練好...
係如果有班fd係會日常講英文既話我好好多... Vocab要死背爛背...

你已經講出重點 ,就係要用 ,要多講多寫, 例如自己造句增強記憶

google podcast

酒吧基本上溝到，但我唔去

LBC聽英國佬鬧交

要學一定學到，但你受唔受到返完工又要帶住好想訓既狀態去學英文，不過做唔到，我試過練下 ielts 都訓到教

又唔會既，我最多認到字，其他聽寫講係唔掂

係

睇電影 節目 劇集 可以學到聽同講 去到咩情況可以去練到，我睇大部份既戲只睇一次，第二次就冇心去睇，因為冇咩驚喜

下面果List除左打機，我全部會訓教
除左鬼妹

我睇google news+netflix+入左間美資公司做（全鬼佬），一年，toefl由7x到9x，唔算好好但工作夠用👍🏻

真心覺得自發性咁學好難，但只要打做一個全英環境比自己就易好多，重點係要日日用，特別係oral

利申：中大畢業

我都想，但係真心唔多，點解我淨係識到全部鬼仔

邊行可以全部鬼佬

睇電視, tv series/video，建議一開始搵d短片開英文字幕睇，每日睇，20-30min果d。有唔識或新phase 就pause，replay+跟佢咁讀，練oral節奏。

做左一年，而家netflix部分series已經唔洗睇字幕

聽英文歌

我係IT9，其中一間美國tech giants做。邊間唔講喇，tech giants都係得幾間姐

學第三個語言
英文就會好
學緊德文，英文反而好左
唔知點解

你同鬼佬一齊上德文？

睇劇，唔好剩係睇中文字幕嘅！要有中英文字幕，兩種都要睇哂，再慢慢變剩係睇英文字幕，再唔駛字幕！
我係咁學返嚟

煲美劇 最好煲sitcom

Watch video and jot down vocabulary and phrases that you are not familiar with

Ps.my English is goodest

一部戲你睇幾多次

其實啲vocab學完點用返出黎,
成日記左一堆vocab,
但用個時完全唔會諗到

Netflix睇美劇開英文字幕, 英文小說亦唔錯

利申: 出國留學前除左返學就係靠睇DVD既英文字幕

Vocab list is a waste of time, half the shit you read on there never comes up in a normal conversation with native English speakers